姜惠元(牙純)能夠出道真的太好了

如果個陣出唔到道
邊有呢個神仙畫面睇

畫面入面有幾個唔應該出道

想佢有多啲機會rap

話說好耐冇跟佢哋消息之前話要查票數單嘢堅定流

過緊數

又同柔寶放閃 好可愛